點解三個日本妹一個中國囡囡就可以橫掃韓國idol 界？

係咪韓國女先天條件不足？

睇厭純寵女團

Who

momo

到今時今日 我剩係見到IU同太妍單飛ALL KILL
點睇

momo
mina
sana

覺得佢地愈黎愈似韓版akb

表韓內日

正過akb

神台唔計啦

果個係台灣囡囡, 靠中國D女死左好耐

潔瓊

韓國囡真係先天性樣衰，冇得改

面型唔得、化妝方向又on9：

成個首爾女人啲唇膏只查中間，好撚柒

韓國人輸面型輸樣貌贏身高
同埋好多整完都未必靚

贏training skill

但我見d女idol個個塊面都係細鵝蛋型咁既

twice

認真
我覺得佢地横掃係靠新鮮感+炒作多過靠樣
雖然佢地真係靚過好多韓妹idol

邊隊可以揀四個出黎靚過佢地先

中國

好似真係無

大陸去韓國果幾個咪仲靚
只係非三大少人理

咩名